大家吹捧緊寶礦力既時候

唔好唔記得太古名下既水動樂呀！！！
六月份既行動真係好多謝太古廣場無私既幫助
連登仔要識得報恩呀

推

一人買一箱買到佢斷貨！！！

支持！

天時暑熱，水動樂定寶礦力都岩飲，兩樣都打包

(不過太古仲有可樂呀bonaqua 果d)

買一箱日日飲

只要係太古名下既都支持

支持香港人一定有回報

望到都想飲呀

以後就算爆房都淨係去pp爆

香港人唔會好似太陸人咁過橋抽板

總之唔好貪平買大陸力

支持

支持太古既話買可樂都得

佢響應我地既行動都值得支持既
但唔好吹捧得咁跨張

兄弟飲野 各有各買

仲有無糖架
唔洗驚肥，真係好體貼呀

水動樂 太古

急填 無時間
警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

不如統一啲
運動飲品買保礦力
太古咁多嘢飲
可以揀樣掃

Done!

唔同人有唔同口味
就好似我地都想有唔同既議員俾我地揀
所以想飲咩就自己買啦
只要係大古名下就ok

你哋搞到我今日去7仔買唔到可樂

仲有好多口味架

直接係太古訂有冇得諗

正

我冇野講

人人愛太古

水動樂 實礦力

香港人既廣場

都要支持

兩間飲品都支持,來緊去遊行,左手一支水動樂右手一支寶礦力

幫推

飲完爆無雙

推水動樂 不忘PP恩情

大家食緊催淚彈同俾畜龍追既時候係太古廣場保護左我地
一世都會記得

買既唔係味道
買既係對太古既回報

唔岩用都仲有bonaqua, 可口可樂果d,緊有一款岩你既

光復上水7月13號

支持水動樂

咩料

講得啱呀

做咩無啦啦變左上水既

支持你既支持

好多糖
利申買咗

因為香港市民都走同一條路

無糖呀

A

講緊寶礦

咁突然夠唔夠宣傳架

77嗰日都有人講緊

運動飲品 寶礦力
others 可樂
得未

佢地喺上星期已經搞緊架啦
宣傳喺晒facebook
唔係呢邊，多好多其他唔同層既人

我支持太古

好似未飲過

想知點搞

Pish

但果時唔係沙田先咩

水動樂tvb有廣告 岩岩出個隻新有氣青檸味

可以既

.巴

我收到上水的風先的～
啲人喺廣東道度嗌

你唔講我真係唔知

飲肥仔水囉

我想飲青檸

好耐無飲過可樂啦

去信俾大古叫佢地收返個廣告

香港力量:瘋狂課金

.係咩事

富豪商用車都係太古代理

係呀，所以所有人一齊會聚集到重多人，先轉過黎同大家講

可以我收風通常都係睇連登所以唔知

知恩圖報

靜啦你又笑

98

香港人就係唔缺錢

新名

唔了 戒ed

話說有日我俾隻驚犬竇,佢問我點解身上有呢兩支膠樽飲品,問我係咪準備去示威!
我話:身為一個男子漢..身上有一支寶礦力,一支水動樂...係好正常咖!

話說可唔可以講多啲係咩事

你好型
支持

推我一日兩餐幫襯Swire 旗下食肆。

呢個好似唔係寶礦力

好體貼呀

要多d宣傳先夠
好似屯門公園咁就好好

知恩圖報連登仔

雪狗

好人一世平安

飲返

好舊
唔夠.好笑

半年無飲
絕對不會～

你爬文啦

屌
咁快有圖

喺呢個po?

我屌

清你做乜

一齊加油

我叫老母買多幾包太古沙糖先

點保

太古長做長有

靜啦你

.

買俾我飲
要zero

梗係唔係啦
睇6月果d

Zero好似仲衰過普通可樂

隨意門thx

政府無能
自己屋企自己救

買一箱啦咁平

左手寶礦力 右手水動樂 OK?

太古名下仲有可樂之類

12號果日佢開放左太古廣場俾我地入去但唔俾狗入去
而太古廣場係私人地方D狗入唔到去拉人
同埋又幫我幫暫存左係附近擺放既物資等d狗冇得清
仲有好多的

點解呢

我唔是叮噹

屌好撚型呀

第一個真係唔知
好感動

太古名下都支持

寶礦力短線嘉許一定要
不過太古係對我地有恩
過一排點都係太古排先

當然why not both係最佳答案

逼我飲返可樂

飲白色可樂 無糖

其實太古最平係佢個堆咩山楂蘋果、竹蔗矛根，好抵飲又唔會好肥

果日真係因爲太古廣場而保到好多人

知道

樂感動

撤咗TVB廣告先

無錯
太古要長期支持

太古咁多業務，你一定可支持：

運動野：馬拉松，gigasport

你可以唔飲既
我地絕交

之後梁烈士件事長期默許祭堂都好大恩惠

唔巧

我淨係諗到呢個

講得冇錯
太古廣場幫咗我地好多
收留抗爭者之外
仲要幫我地留低物資

push

唔識分白色同黑色有咩分別

仲有比人係門口悼念烈士

想搵人整個list出黎
以後買野飲就係入面揀

要文宣做野
同埋佢地已經幫左我地好多
唔可以再要求咁多架啦

一定支持

無錯
唔止無怪我地仲俾我地拜祭

飲啦你

要長期支持

你飲未

我地果段時間對佢地做成左好多影響生意都少左唔少
但都冇怪過我地反而仲係咁幫我地
太古廣場先係值得我地支持

我十四號買一箱去沙田派

你講真定假

我講真
買一箱水動樂去派
又唔係貴點解唔支持呀

我以為你買可樂

可樂就派唔到幾多啦

全港指定抗爭飲品

飲呀！！！飲！

飲完有加成

乜勁

我都成日飲淳茶社的

支持你派

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

到時見到有人派應該係我了

已填十份

必定問你拎

一定唔俾你

暗號：芝脆蛋雞包

成日買

Push push

堡呀

神助攻

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

可以飲密d

林鄭唔回應訴求乜都冇得傾
推

屌

罰你食多個多醬

頭先記錯買左4支維他
以後All In淳茶社

維他/道地/津路好似唔係黑名單？

好似冇

都未食第一個多醬。。。

同意
Push

推！

水動樂有tvb廣告。可口可樂公司
點搞

日日都必飲一枝淳茶舍

去買啦

唔會食第3個

兩個都買

咁marketing要係香港宣傳少不免會係cctvb賣廣告
唔怪得佢地既，話晒太古都要做生意架

好多時有特價兩枝都係10幾雞咋

過左12點先食咪得囉

支持佢地支持我地

笑撚咗屌

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

咁樣人地先知我地多謝佢
太古生意實在太大

駁唔到

其實如果我地短期大量買既話睇sales係睇得
但直接訂要夠大量先得

冇錯！

好推

支持太古

支持良心企業

擺食麥當勞
好難了